
\subsection{Exemplo de gráfico bipartido}
\cite{referenciaUm}
%Gráfico
\input{tex_includes/temperatura_base_rotacao_vazao.tex}

\newpage
\subsection{Exemplo de gráfico de barras com número de colunas diferentes}

%Gráfico
\input{tex_includes/grafico_dos_calores.tex}

\newpage
\section{Exemplo de gráfico 3D com execução externa}


\input{tex_includes/grafico_3d_0_20_lm_365_rpm.tex}

\newpage
\subsection{Exemplo de gráfico de barras com número de colunas diferentes e linha média}

%Gráfico
\input{tex_includes/grafico_temperaturas_medias_na_superficie.tex}

\newpage
\subsection{Exemplo de gráfico que pega dados de um arquivo e plota uma curva segundo uma equação simultaneamente.}

%Gráfico
\input{tex_includes/grafico_analise_dimensional.tex}